究竟有咩人會short call GME

想做善事定想自殺

有正股咪唔怕羅,個PREIMUM咁FAT 點解唔食,講到CALL一定嬴錢咁

唔升多過個premium就賺錢

有人幫手造市都拎多筆

你100股平均100蚊入
你sc 300蚊都fat fat 啦

對沖

有咩問題？

上個月隻股仲係20蚊 個時買落一堆貨 依家用short call出貨先真係具到盡

我 covered
爆升300%果日0.幾爆上
Call 果張未成交
On9 牛牛叫我追加保證金

不過都賺咗百幾萬

渣正股sc先立於不敗地喎清，當你廿蚊掃堆貨，sc300喎，點都收左成本跟手放紙鳶

想做燃料

大戶

贏